簡單講句做學生先係搵錢架好時機

如題

係嘅，又唔洗正正式式俾家用
得閒咪請下屋企人食飯
自己賺自己洗
其實做學生可以存到好多

完全認同 同埋學生優惠又多